Проект "Cockroach"
==================

Данный проект повторяет идею оригинальной игры "исполнитель Кукарача" Роботландии.
На данный момент сделан минимальный рабочий вариант.

Для запуска необходимо открыть файл `index.html` в браузере.  Полное описание
находится по ссылке "Справка" и расположено в файле `help.html`.

Лицензия
--------

**Лицензия zlib/libpng. Авторские права (c) 2019, ТяФ/ка (tyafffka)**

Данное программное обеспечение предоставляется "как есть", без каких-либо
явных или подразумеваемых гарантий. В любых случаях его автор(ы) снимает(ют)
с себя ответственность за любой ущерб, связанный с использованием данного
программного обеспечения.

Данное программное обеспечение разрешается использовать кому угодно и в любых
целях, включая его коммерческое применение, а также изменять и распространять
его свободно при условии соблюдения следующих ограничений:

1. Происхождение данного программного обеспечения не должно быть искажено; Вы
   не в праве утверждать, что это Вы написали оригинальное программное
   обеспечение. Если Вы используете данное программное обеспечение в своём
   продукте, то упоминание об этом в документации проекта было бы
   признательно, но не обязательно.

2. Изменённые версии исходных файлов должны быть явно обозначены как таковые
   и не должны выдаваться за оригинальное программное обеспечение.

3. Данное уведомление о лицензии не должно убираться или изменяться при любом
   распространении исходных текстов.

Каждый, кто использует данное программное обеспечение, автоматически
соглашается с условиями настоящей лицензии.
